鼠王芬已經入左垃圾會!!!

啱啱NOW 播左鼠王芬已經到左垃圾會
睇黎今日真係會二讀

link?

啱啱睇LIVE CAP唔切圖, 一陣重播我再POST, 有其他巴打有CAP到嘅都幫幫手post 下當fact check

咩live 急

now新聞台

推

Fuck

依家即刻衝去立法會啦

cap到未？

我今朝都有睇，now 獨家報道

唯有無時無刻留意鄭松泰

輸贏睇今日

好撚鬼祟呀班賣港賊

多謝你地塞地鐵 人地搭私家車輕鬆入

push

仲要地鐵唔停金鐘

堆！

Push

真係無計
全世界都已經頭條報緊
就算開唔到會 大口狗下次剪布剪到7個鐘討論 都係過到
除非人權法呢d真係嚇到班狗

幫廣傳唔係搞地鐵啦, 快D去垃會幫手

推！！！！

9唔撚答8

陰濕到你

香港係無視民意呢方面真係全球第一
Off topic今朝都有啲啲太陽，愈近開會前夕愈大雨

今日天雨路滑個個揸車都無意外發生咩

半個鐘前已經入咗

入囉

屌你老母

Push !

玩地鐵嗰班白痴啫

仲未知道自己對抗緊啲乜嘢，係開會啊！

唔係用其他嘢要挾政府，因為冇嘢要挾到佢！

有無人塞地鐵
佢今日都輕鬆入啦

蘋果話有三位議員已經入左去

今日未必夠人住
去塞地鐵當集合先啦

入啦入啦入啦

屌...估撚中左9點民賤聯到場

係 你覺得班仆街會搭地鐵咩

痴撚線 仲要繼續

條臭西經臭坑屎渠爬入立法會

笑得好風騷

老鼠係未塞之前已經入左

今日只可以靠泛民議員去拖

快

死八婆 見到佢個部樣就反胃

冇#73嘅

咁大雨 車輛請小心慢駛

Push...

無論有冇地鐵事件
你今日立法會已經聚唔返琴日既人數
加上今日地鐡直頭唔停你金鐘站

憑咩覺得今日聚唔到人

不過算，唔塞都塞左，屌黎都冇用

睇黎下星期4前點都會表決
真係要睇下外國勢力人權法會唔會比到壓力班狗

搭的士都要過去

會唔會係先叫建制派返去開會，淨係唔叫非建利，方便比何君隨時叫開會

唔知頭唔知路唔好亂up啦屌你

有冇live link?

推！！！！！

蘋果報 已經入左5個建制

pish

要比時間泛民去開會

我唔明塞地鐵有乜用。 你地應該要塞既係立法會秘道。等佢地入唔到去開會呀嘛

你將d 人分散哂。 有一部份地鐵塞左入唔到

咁樣立法會咪小好多人囉。 人一小佢地炸炸林入哂去立法會開會

On9 塞地鐵有鬼用

建制係唔會跟規矩做嘢㗎

屌

仲有其他建制派入咗去啦 唔好搞地鐵啦屌

立法會而家真係好需要人 有無師兄真係都去緊？

地鐵嗰派唔會聽 覺得好work
反而話勸去金鐘先係鬼

呢個時候塞地鐵唔係最有效方法

無錯。係可以打擊經濟。 但絕對唔係今日要做既野

塞地鐵要留返無會開果幾日先去做

宜家最主要係塞立法會，，你咁搞 本身想去立法會又去唔到

kam pui yu

Hi

posh

連登push 話建制入咗立會

但點解包埋李國麟

be careful ching

今日就係考驗泛民議會抗爭嘅能力嘅時候

仲掛住起底 我屌你老母！

呢位鄭議員消失左咁........

Source

聽講teargas驚水

你個腦漏左你老母個閪到？
建制識撚搭地鐵？

留意番
鄭松泰話至少預一個鐘通知開會

大家隨時準備

屌 已經返咗工

電台講左好多建制撚樣已經到咗

即刻天變落大雨..天都哭了

你知係邊？ 你衝入去塞？

無心睇到

咁都仲有泛民嘅
只係鄭松泰keep住更新姐

依家呢樣唔重要了

巴打小心自爆，留comment有名，
今日槍口只對外，唔好再恥笑批鬥

屌 無諗到今日咁快又二讀
雷暴加黃雨 頂住呀各位巴絲 收工即到

有班友話不合作活動重要過塞立法會喎
條條例過左,幾日香港人就無左件事啦,仲不合作活動

一夠人偷偷開會

唔關事一早ready好明顯
隨時成班係入邊住緊

梁繼昌，仲有2個唔記得係邊個

唔係驚水
係因為酸性氣體遇水會溶於水
你讀中學讀 chem 啲 acid 就係噉整

睇佢個款隨時話討論夠就即刻表決

PUSHHHHH

Pish

on9 知秘道就有班人衝入去啦 使乜食布袋彈

留意番
鄭松泰話至少預一個鐘通知開會

大家冷靜小小先 一日未有確實消息會開會都唔好咁衝動住

咪就係，我地ge大方向係阻止惡法，玩地鐵有咩用?再者 除非你攝隻腳去阻止部車開出，否則成效不大， 最多咪少緊幾個位

其實唔係唔想塞
係大家都冇力塞
一大班又唔敢做做旁觀者
真正做得野嘅琴日都傷哂 點夠班狗玩 人地輪更制
所以先有個不合作運動姐

Now個live完全load唔到

根本已經變左半個大陸，理系你感受，就算幾多人遊行 死幾多人，政府想點就點

返左5個喇唔通返去野餐咩
等到有確實消息係咪太遲呀

現場仲有手足咩？好似散曬咁

佢想過埋先confirm
明既

NOW新聞話：經政總去立法會
記者：「咁你尋日去左邊度」
老鼠芬：「唔好意思，呢個唔方便講」

！

!

依個係自爆喎

我可以同你講一樣野，去阻立法會呢件事我就做唔到，但係我可以做到塞地鐵呢件事，咁點解唔塞?

就好似箍煲咁
唔箍到最後一刻你唔知條女會唔會返轉頭

有冇奇蹟...

咁你出黎未啊？塞立法？人都唔夠塞乜鳩，走過去比狗拉？

利申：請左假係中環now

唔開會叫哂啲議員番去做乜?
擺到明而家睇緊時勢玩突擊開會

落下雨就出面一個人都無 cls 不嬲目的都係要阻佢開會
而家咁撚樣聽日唔駛就二讀完喇
最重要o個樣唔撚做 仲喺到講塞地鐵打j 係咪諗住咁樣叫做左野呀

死八婆

最好有冇巴打會去到個間係銅鑼灣ikea樓上D字頭嘅體育用品店度，可以掃佢啲平價泳鏡，滑雪鏡，真係好多前線為左保護後面反而唔齊裝備

你係塞呀仆街? 俾黑警打撚死你呀

你做唔到唔緊要，但你阻礙緊搭鐵出金鐘既人

根本而家條條線都暢通

問題係而家地鐵派係玩到本身可以去立法會都喺到話地鐵work啲去金鐘係鬼啊嘛
仲搞到地鐵變左主流 分散唒啲人啊
地鐵你講到咁重要遲下通過左日日玩都得啦
阻二讀係咪優先啲啊

敢衝嘅就衝，唔敢衝嘅就用自己合法嘅方法做野

仲有人咩

想問有冇仼何直播睇到？

每一個屌塞地鐵ge人，你出左黎中環未？無就同我收聲啦

人都唔夠圍立會等比狗拉？

美國仲未傾完架
泛民頂住啊

我寧願佢打死我，都好過連俾佢打嘅機會都無，請你唔好阻我出金鐘俾佢打，多謝

泛民有冇出聲話開會?

-

推啊

咪就係地鐵塞住出唔到囉，天才

爭唔切去賣港 diu

有少少

好!

我屌佢老母呀

你咁樣算唔算公開處刑個館長？你係鬼定豬隊友

咪撚再塞地鐵呀屌你老母
琴日唔係圍立會，一早2讀左

我就係尋日今完十幾粒彈，今朝有份塞，塞完宜家就出中環
唔明點解你要覺得呢幾種方式有衝突

難聽講句，根本今日有幾多人有目共睹！又入鳩哂立會，你可以做到咩？

兄弟爬山各自努力，我岩岩就係調景嶺玩完再出中環

而家9點51分要番工番學都番哂 搞左成朝得一條線服務受阻好撚勁呀
做左好撚多野呀yeah

大家要記住 大家係目標一致 槍口對外
快啲一齊過立法會

返左工呀屌你老母
有冇其他人幫手出去

可能遲啲先通知
要建制人係入面待機

現場情況係有一班人喺天橋聚集緊 但警察封咗呢條路 諗緊辦法入去

大家花小小時間睇

屌 係咪消息封鎖
點解乜消息都冇咁

唔夠你叻，上網打咁多字

做咗好撚多嘢呀Yeah

塞地鐵班友真係
你塞到8點幾就算啦
佢想阻住人返工但又唔想阻住人黎金鐘
到依一刻個group仲玩緊鐵

成班傻西等死喇
利申己移民

其實日日都有會開

手頭上仲有啲物資可以擺喺邊

利申出緊去

隨時琴晚入撚左去過夜喇

到呢刻仲內鬥

諗住黃埔通咗車?

唔好內鬥！

呢個真
我哋俾政府反屈
最主要係政府成功分化兩批人

槍口對外，事實係玩唔玩地鐵都吹佢唔脹

你又做咗乜？打幾隻字好叻叻呀

now TV 311直播台播緊泛民議員見記者

好

吊你老母！

真係鼠王 芬

係囉
跟消息調整自行為咪得囉
啲人諗嘢好死

呢個時候大家唔好內訌 唔好俾班仆街有機可乘呀
衝去立法會啦

衝去立會啦 唔玩鐵啦

唔洗鬥啦
佢地而家輕鬆入
係立法會訓一晚聽日過埋
777又立一功

要幾多裝備&人手先入到去?
未講戰術

聽人講十點半 二讀開會 但上網揾極都無來源 極懷疑建制封鎖消息減少集會人響應 秘密開會通過

呢幾日有冇得預約先
如果有嘅就有得諗

班泛民呢

1&2. 皇后像

oh fuck

中環附近既巴絲一係係呢度集合先
仲有冇其他手足去左其他地方

攬炒囉

再俾多啲壓力建制狗

唔係1030二讀 做咩仲咁靜團火去左邊

老鼠芬就老鼠芬啦鼠乜撚嘢王

樓主加油，我都係孤身一人去前線。

人權法比到既壓力
絕對大過市民
佢地班無恥狗唔理民意
人權法令佢地去唔到美國
就算唔係美國人
美國係第一大國, snowball effect下其他國家都跟
佢地去瓦老瓦圖啦

你衝？

你不如改名啦 7SON

大家邊度集合？ 我唔知應該去邊 睇live金鐘冇人

無計，小朋友係唔明依家打仗唔係社運，革命不是請客食飯。

尋日打殘哂啲人，好多手足到而家仲訓到冇哂知覺